訓唔著想唱下歌

不過好難聽

我聽

唱咩乛⼃⼀乛

好

不來也不去

好少聽中文歌

唱last Christmas

可痛若驪歌 樂如兒歌

你係絲？🤔

巴

把聲

經過一些秋與冬

咁難聽都 ？

唱 日與夜 張學友

Hi

成日想唱啲勁難唱既歌
之後就勁難聽
希望有人聽下

有時都幾sad 唱完聽返覺得好難聽

不如試下唱低8度用真聲唱 成首用假聲唱都算唱歌？